# Chinese message file for YaST2 (@memory@)
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Marguerite Su, 2012.
# 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YaST (@memory@)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-06 16:39+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-08 16:51+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. Command line help text for the kdump module
#: src/clients/kdump.rb:59
msgid "Configuration of kdump"
msgstr "kdump 配置"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:69
msgid "Display settings"
msgstr "顯示設定"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:75
msgid "Start-up settings"
msgstr "啟動設定"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:81
msgid "Dump Level number 0-31"
msgstr "轉儲級別編號 0-31"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:89
msgid "Dump format for dump image none/ELF/compressed/lzo"
msgstr "轉儲映像的轉儲格式 none/ELF/compressed/lzo"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:102
msgid "Dump target includes destination for saving dump images"
msgstr "轉儲目標包括儲存轉儲映像的位置"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:116
msgid ""
"The naming scheme is:/boot/vmlinu[zx]-<kernel_string>[.gz] Please enter only "
"\"kernel_string\"."
msgstr ""
"命名方式是：/boot/vmlinu[zx]-<kernel_string>[.gz] 請僅輸入 \"kernel_string"
"\"。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:127
msgid ""
"The kdump commandline is the command line that needs to be passed off to the "
"kdump kernel."
msgstr "kdump 命令列是需要被傳送到 kdump 核心的命令列。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:138
msgid ""
"Set this variable if you only want to _append_ values to the default command "
"line string."
msgstr "如果您想要附加值到默認命令列字元串，請設定此變數。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:149
msgid "Immediately reboot after saving the core in the kdump kernel."
msgstr "在儲存 kdump 核心核心後立即重啟。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:157
msgid "Copy kernel into dump directory."
msgstr "複製核心到轉儲目錄。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:165
msgid "Specifies how many old dumps are kept. 0 means keep all."
msgstr "指定保留多少舊轉儲檔案。0 意味著保留全部。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:173
msgid "SMTP server for sending notification messages."
msgstr "發送通知訊息的 SMTP 伺服器"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:181
msgid "SMTP username for sending notification messages."
msgstr "發送通知訊息的 SMTP 使用者名。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:189
msgid ""
"SMTP password for sending notification messages. Path of file which includes "
"password (plain text file)."
msgstr "發送通知訊息的 SMTP 密碼。密碼檔案 (普通文字檔案) 的路徑。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:197
msgid "Email address for sending notification messages"
msgstr "發送通知訊息的電子郵件地址"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:208
msgid "Email address for sending copy of notification messages"
msgstr "發送通知訊息副本的電子郵件地址"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:220
msgid "Enable option"
msgstr "啟用選項"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:224
msgid "Disable option"
msgstr "禁用選項"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:228
msgid "Shows current option status"
msgstr "顯示當前選項狀態"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:233
msgid "Size of allocated memory MB"
msgstr "分配的內存大小 MB"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:240
msgid "Number for dump level includes pages for saving"
msgstr "轉儲級別的數目包括要儲存的頁面"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:247
msgid "Dump format can be none, ELF, compressed or lzo"
msgstr "轉儲格式可以為 none、ELF、compressed 或 lzo"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:254
msgid ""
"Dump target includes type of target from: file (local filesystem), ftp, ssh, "
"nfs, cifs"
msgstr "轉儲目標包括以下目標類型：檔案 (本地檔案系統), ftp, ssh, nfs, cifs"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:261
msgid "Name of server"
msgstr "伺服器名稱"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:266
msgid "Port for connection"
msgstr "連線埠"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:271
msgid "Directory for saving dump images"
msgstr "轉儲映像儲存目錄"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:278
msgid "Exported share"
msgstr "匯出共享"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:283
msgid "User name"
msgstr "使用者名"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:288
msgid "Path of file which includes password (plain text file)"
msgstr "密碼檔案 (普通文字檔案) 路徑"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:295
msgid "udev_id of raw partition"
msgstr "原始分割區的 udev_id"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:302
msgid ""
"The naming scheme is: /boot/vmlinu[zx]-<kernel_string>[.gz] kernel means "
"only \"kernel_string\"."
msgstr ""
"命名方式是：/boot/vmlinu[zx]-<kernel_string>[.gz] 核心僅意味著 "
"\"kernel_string\"。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:309
msgid "Include command line options."
msgstr "包括命令列選項。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:316
msgid ""
"Option means runlevel to boot the kdump kernel. Only values such as 1,2,3,5 "
"or s are allowed"
msgstr "選項意味著引導 kdump 核心的運行級別。僅允許如 1,2,3,5 這樣的數值或 s"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:323
msgid "Number of dumps. 0 means keep all."
msgstr "轉儲數目。0 表示全部保留。"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:330
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#. TRANSLATORS: CommandLine help
#: src/clients/kdump.rb:364
msgid "Handles usage of firmware-assisted dump"
msgstr "處理使用固件輔助轉儲"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:414
msgid "Display Settings:"
msgstr "顯示設定："

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:419
msgid "Kdump is enabled (boot option \"crashkernel\" is added)"
msgstr "已啟用 Kdump (引導選項 \"crashkernel\" 已添加)"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:424
msgid "Allocate memory (MB) for kdump is: %1"
msgstr "為 kdump 分配的內存為 (MB) ：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:430
msgid "Kdump is disabled"
msgstr "已禁用 kdump"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:436
msgid "Dump Level: %1"
msgstr "轉儲級別：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:444
msgid "Dump Format: %1"
msgstr "轉儲格式：%1"

#. parsing target info
#: src/clients/kdump.rb:451
msgid "Dump Target Settings"
msgstr "轉儲目標設定"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:456
msgid "target: %1"
msgstr "目標：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:466 src/clients/kdump.rb:493 src/clients/kdump.rb:536
#: src/clients/kdump.rb:564 src/clients/kdump.rb:581
msgid "file directory: %1"
msgstr "檔案目錄：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:476 src/clients/kdump.rb:517 src/clients/kdump.rb:557
#: src/clients/kdump.rb:574
msgid "server name: %1"
msgstr "伺服器名：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:485 src/clients/kdump.rb:527
msgid "port: %1"
msgstr "埠：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:501 src/clients/kdump.rb:596
msgid "user name: anonymous connection is allowed"
msgstr "使用者名：允許匿名連線"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:506 src/clients/kdump.rb:546 src/clients/kdump.rb:601
msgid "user name: %1"
msgstr "使用者名：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:588
msgid "share: %1"
msgstr "共享：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:609
msgid "EMPTY"
msgstr "空"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:617
msgid "Custom kdump kernel: %1"
msgstr "自定義 kdump 核心：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:628
msgid "Kdump command line: %1"
msgstr "Kdump 命令列：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:639
msgid "Kdump command line append: %1"
msgstr "Kdump 命令列附加：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:649
msgid "Kdump immediate reboots: %1"
msgstr "Kdump 立即重啟：%1"

#: src/clients/kdump.rb:651 src/clients/kdump.rb:1258
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/clients/kdump.rb:652 src/clients/kdump.rb:1259
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:661
msgid "Numbers of old dumps: All dumps are saved without deleting old dumps"
msgstr "舊轉儲數目：儲存所有轉儲，不刪除舊轉儲"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:669
msgid "Numbers of old dumps: %1"
msgstr "舊轉儲數目：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:680
msgid "Kdump SMTP Server: %1"
msgstr "Kdump SMTP 伺服器：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:691
msgid "Kdump SMTP User: %1"
msgstr "Kdump SMTP 使用者：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:700
msgid "Kdump SMTP Password: ********"
msgstr "Kdump SMTP 密碼：********"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:708
msgid "Kdump Sending Notification To: %1"
msgstr "Kdump 發送通知給：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:719
msgid "Kdump Sending Copy of Notification To: %1"
msgstr "Kdump 發送通知副本給：%1"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:746
msgid "Kernel option \"crashkernel\" includes ranges. They will be rewritten."
msgstr "核心選項 \"crashkernel\" 包含範圍。它們將被重寫。"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#. Popup::Message(crash_value);
#. delete crashkernel paramter from bootloader
#: src/clients/kdump.rb:751 src/clients/kdump.rb:756 src/modules/Kdump.rb:558
#: src/modules/Kdump.rb:577
msgid "To apply changes a reboot is necessary."
msgstr "需要重啟來應用變更。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:760 src/clients/kdump.rb:786 src/clients/kdump.rb:815
#: src/clients/kdump.rb:1047 src/clients/kdump.rb:1064
#: src/clients/kdump.rb:1081 src/clients/kdump.rb:1098
#: src/clients/kdump.rb:1113 src/clients/kdump.rb:1129
#: src/clients/kdump.rb:1152 src/clients/kdump.rb:1172
#: src/clients/kdump.rb:1192 src/clients/kdump.rb:1206
#: src/clients/kdump.rb:1229 src/clients/kdump.rb:1249
msgid "Wrong options were used."
msgstr "使用了錯誤的選項。"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:777
msgid "Dump level was set."
msgstr "已設定轉儲級別。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:781 src/clients/kdump.rb:806
msgid "Wrong value of option."
msgstr "選項值錯誤。"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text
#: src/clients/kdump.rb:802
msgid "Dump format was set."
msgstr "已設定轉儲格式。"

#. TRANSLATORS: CommandLine printed text help
#: src/clients/kdump.rb:809
msgid ""
"Option can include only \"none\", \"ELF\", \"compressed\" or \"lzo\" value."
msgstr "選項僅能包括 \"none\"、\"ELF\"、\"compressed\" 或 \"lzo\" 值。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:829
msgid "File %1 does not exist."
msgstr "檔案 %1 不存在。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:851 src/clients/kdump.rb:885 src/clients/kdump.rb:934
#: src/clients/kdump.rb:968 src/clients/kdump.rb:1015
msgid "Value for \"dir\" missing."
msgstr "\"資料夾\" 的值缺失。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:865 src/clients/kdump.rb:915 src/clients/kdump.rb:956
#: src/clients/kdump.rb:982
msgid "Value for \"server\" missing."
msgstr "\"伺服器\" 的值缺失。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:994
msgid "Value for \"share\" missing."
msgstr "\"共享\" 的值缺失。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:1036
msgid "Wrong value for target."
msgstr "錯誤的目標值。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:1147
msgid "Wrong value of options \"no\"."
msgstr "錯誤的選項值 \"無\"。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:1167
msgid "Wrong value for option \"server\"."
msgstr "錯誤的選項值 \"伺服器\"。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:1187
msgid "Wrong value for option \"user\"."
msgstr "錯誤的選項值 \"使用者\"。"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:1224 src/clients/kdump.rb:1244
msgid "Wrong value for option \"email\"."
msgstr "錯誤的選項值 \"電子郵件\"。"

#: src/clients/kdump.rb:1256
msgid "Firmware-assisted dump: %{status}"
msgstr "固件輔助轉儲：%{status}"

#. TRANSLATORS: CommandLine error message
#: src/clients/kdump.rb:1274
msgid "No option has been defined."
msgstr "未定義選項。"

#. progress step title
#: src/clients/kdump_finish.rb:47
msgid "Saving kdump configuration..."
msgstr "正在儲存 kdump 配置..."

#. proposal part - kdump label
#: src/clients/kdump_proposal.rb:68
msgid "Kdump"
msgstr "Kdump"

#. menubutton entry
#: src/clients/kdump_proposal.rb:70
msgid "&Kdump"
msgstr "Kdump(&K)"

#. checking if packages are available
#: src/include/kdump/complex.rb:101 src/include/kdump/complex.rb:103
msgid "Package for kexec-tools is not available."
msgstr "kexec-tools 的軟體包不可用。"

#: src/include/kdump/complex.rb:113 src/include/kdump/complex.rb:115
msgid "Package for kdump is not available."
msgstr "kdump 的軟體包不可用。"

#. TRANSLATORS: RadioButtonGroup Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:53
msgid "Enable/Disable Kdump"
msgstr "啟用/禁用 Kdump"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:58
msgid "Enable Kd&ump"
msgstr "啟用 Kdump(&U)"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:59
msgid "&Disable Kdump"
msgstr "禁用 Kdump(&D)"

#. "handle"		: HandleEnableDisalbeKdump,
#: src/include/kdump/dialogs.rb:79
msgid "Total System Memory [MB]:"
msgstr "全部系統內存 [MB]："

#: src/include/kdump/dialogs.rb:86
msgid "Usable Memory [MB]:"
msgstr "可用內存 [MB]："

#: src/include/kdump/dialogs.rb:95
msgid "Kdump Memor&y [MB]"
msgstr "Kdump 內存(&Y) [MB]"

#. ---------============ Dump Filtering screen=============------------
#: src/include/kdump/dialogs.rb:134
msgid "Include in Dumping"
msgstr "包含在轉儲中"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:141
msgid "&Pages Filled with Zero"
msgstr "以零填充的頁面(&P)"

#. `VStretch ()
#: src/include/kdump/dialogs.rb:147
msgid "Cach&e Pages"
msgstr "快取頁面(&E)"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:157
msgid "Cache Priva&te Pages"
msgstr "快取隱私頁面(&T)"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:162
msgid "&User Data Pages"
msgstr "使用者資料頁面(&U)"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:163
msgid "&Free Pages"
msgstr "空餘頁面(&F)"

#. TRANSLATORS: TextEntry Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:191
msgid "&Dump Format"
msgstr "轉儲格式(&D)"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:194
msgid "&No Dump"
msgstr "無轉儲(&N)"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:195
msgid "&ELF Format"
msgstr "&ELF 格式"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:196
msgid "C&ompressed Format"
msgstr "壓縮格式(&O)"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:197
msgid "&LZO Compressed Format"
msgstr "&LZO 壓縮格式"

#. ---------============ Dump Target screen=============------------
#: src/include/kdump/dialogs.rb:217
msgid "&Select Target"
msgstr "選擇目標(&S)"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:221
msgid "Local Directory"
msgstr "本地目錄"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:222 src/include/kdump/uifunctions.rb:106
msgid "FTP"
msgstr "FTP"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:223 src/include/kdump/uifunctions.rb:143
msgid "SSH (scp)"
msgstr "SSH (scp)"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:224 src/include/kdump/uifunctions.rb:173
msgid "NFS"
msgstr "NFS"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:225 src/include/kdump/uifunctions.rb:188
msgid "CIFS (SMB)"
msgstr "CIFS (SMB)"

#. TRANSLATORS: TextEntry Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:250
msgid "&SMTP Server"
msgstr "SMTP 伺服器(&S)"

#. TRANSLATORS: TextEntry Label
#. text entry
#. text entry
#. text entry
#: src/include/kdump/dialogs.rb:262 src/include/kdump/uifunctions.rb:130
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:160 src/include/kdump/uifunctions.rb:212
msgid "&User Name"
msgstr "使用者名(&U)"

#. TRANSLATORS: TextEntry Label
#. password entry
#. password entry
#. password entry
#: src/include/kdump/dialogs.rb:274 src/include/kdump/uifunctions.rb:133
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:163 src/include/kdump/uifunctions.rb:215
msgid "&Password"
msgstr "密碼(&P)"

#. TRANSLATORS: TextEntry Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:286
msgid "Notification &To"
msgstr "通知接收物件(&T)"

#. TRANSLATORS: TextEntry Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:302
msgid "Notifica&tion CC"
msgstr "通知抄送物件(&t)"

#. TRANSLATORS: TextEntry Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:319
msgid "Custom Kdump &Kernel"
msgstr "自定義 Kdump 核心(&K)"

#. TRANSLATORS: TextEntry Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:331
msgid "Kdump Co&mmand Line"
msgstr "Kdump 命令列(&m)"

#. TRANSLATORS: TextEntry Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:343
msgid "Kdump Command &Line Append"
msgstr "Kdump 命令列附加(&L)"

#. TRANSLATORS: CheckBox Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:360
msgid "&Enable Immediate Reboot After Saving the Core"
msgstr "啟用儲存核心後立即重啟(&E)"

#. TRANSLATORS: CheckBox Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:374
msgid "Enable Copy Ke&rnel into the Dump Directory"
msgstr "啟用複製核心到轉儲目錄(&r)"

#. TRANSLATORS: CheckBox Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:388
msgid "Enable &Delete Old Dump Images"
msgstr "啟用刪除舊的轉儲映像(&D)"

#. TRANSLATORS: IntField Label
#: src/include/kdump/dialogs.rb:405
msgid "N&umber of Old Dumps"
msgstr "舊的轉儲的數量(&U)"

#. "handle"		:
#: src/include/kdump/dialogs.rb:426
msgid "Kdump Memory"
msgstr "Kdump 內存"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:431
msgid "Kdump Start-Up"
msgstr "Kdump 啟動"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:432
msgid "Start-Up"
msgstr "啟動"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:447
msgid "Kdump - Dump Filtering"
msgstr "Kdump - 轉儲過濾"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:448
msgid "Dump Filtering"
msgstr "轉儲過濾"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:454
msgid "Saving Target for Kdump Image"
msgstr "Kdump 映像的儲存目標"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:461 src/include/kdump/dialogs.rb:462
msgid "Dump Target"
msgstr "轉儲目標"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:468
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP 伺服器"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:478
msgid "Notification Email Addresses"
msgstr "通知電子郵件地址"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:486 src/include/kdump/dialogs.rb:487
msgid "Email Notification"
msgstr "電子郵件通知"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:500
msgid "Custom Kernel for Kdump"
msgstr "自定義轉儲核心"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:505
msgid "Command Line"
msgstr "命令列"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:513
msgid "Dump Settings"
msgstr "轉儲設定"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:526
msgid "Kdump Expert Settings"
msgstr "Kdump 專家設定"

#: src/include/kdump/dialogs.rb:527
msgid "Expert Settings"
msgstr "專家設定"

#. Enable/Disable Kdump - RadioButtons 1/1
#: src/include/kdump/helps.rb:36
msgid ""
"<p><b>Enable/Disable Kdump</b><br>\n"
"    Enable or disable kdump. The boot option crashkernel parameter is added/"
"removed. \n"
"    To apply changes, a reboot is necessary.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b>啟用/禁用 Kdump</b><br>\n"
"    啟用或禁用 kdump。添加或刪除引導選項 crashkernel 參數。\n"
"    需要重引導以應用變更。<br></p>\n"

#. Kdump Memor&y [MB] - IntField 1/1
#: src/include/kdump/helps.rb:42
msgid ""
"<p><b>Kdump Memory</b><br>\n"
"    Allocation of memory for kdump kernel. <br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b>Kdump 內存</b><br>\n"
"    為 kdump 核心分配內存。<br></p>\n"

#. T: help text for a combo box
#. description taken from http://lparbox.com/how-to/aix/19
#: src/include/kdump/helps.rb:46
msgid ""
"<p><b>Firmware-Assisted Dump</b><br>\n"
"    Dumps are not generated before the partition is reinitialized but take "
"place     when the partition is restarting. When performing a firmware-"
"assisted dump,     system memory is frozen and the partition rebooted, which "
"allows a new instance     of the operating system to dump data from the "
"previous kernel crash.    This feature is suitable only when the system has "
"more than 1.5 GB of memory.</p>"
msgstr ""
"<p><b>固件輔助轉儲</b><br>\n"
"    轉儲在分割區重新啟始化前不會生成，而是在分割區重啟時生成。當執行固件輔助轉儲"
"時，將凍結系統內存並重啟分割區，這將允許以一個新作業系統例項來從之前崩潰的核心"
"中轉儲資料。此功能僅適合於有多於 1.5 GB 內存的系統。</p>"

#. Kdump Memor&y [MB] - IntField 1/1
#: src/include/kdump/helps.rb:57
msgid ""
"<p><b>Dump Level</b><br>\n"
"    Specify the type of necessary page for analysis.\n"
"    Pages of the specified type are copied to dumpfile. \n"
"    The page type marked in the following table is included. <br></p>"
msgstr ""
"<p><b>轉儲級別</b><br>\n"
"    指定要分析的必要頁面類型。\n"
"    指定類型的頁面將被複制到轉儲檔案中。\n"
"    將包括下表中標記的頁面類型。<br></p>"

#. Dump Format - RadioButtons  1/1
#: src/include/kdump/helps.rb:64
msgid ""
"<p><b>Dump Format</b><br>\n"
"    <i>No Dump</i> - Only save the kernel log.<br>\n"
"    <i>ELF Format</i> - Create dump file in the ELF format.<br>\n"
"    <i>Compressed Format</i> - Compress dump data by each page with gzip."
"<br>\n"
"    <i>LZO Compressed Format</i> - Slightly bigger files but much faster."
"<br>\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p><b>轉儲格式</b></br>\n"
"    <i>無轉儲</i> - 僅儲存核心日誌。<br>\n"
"    <i>ELF 格式</i> - 以 ELF 格式創建轉儲檔案。<br>\n"
"    <i>壓縮格式</i> - 使用 gzip 按頁面壓縮轉儲資料。<br>\n"
"    <i>LZO 壓縮格式</i> - 檔案會大一些，但更快速。"
"<br>\n"
"</p>"

#. Dump Format - RadioButtons  1/6
#: src/include/kdump/helps.rb:72
msgid ""
"<p><b>Saving Target for Kdump Image</b><br>\n"
"    The target for saving kdump images. Select type of target for saving "
"dumps.<br></p>"
msgstr ""
"<p><b>Kdump 映像的儲存目標</b><br>\n"
"    儲存 Kdump 映像的目標。選擇儲存轉儲的目標類型。<br></p>"

#. Dump Format - RadioButtons  2/6
#: src/include/kdump/helps.rb:76
msgid ""
"<p><b>Local Filestem</b> - Save kdump image in the local filesystem.\n"
"    <i>Directory for Saving Dumps</i> - The path for saving kdump images.\n"
"    Selecting directory for saving kdump images via dialog by pressing "
"<i>Browse</i>\n"
"    <br></p>"
msgstr ""
"<p><b>本地檔案系統</b> - 儲存 kdump 映像到本地檔案系統。\n"
"    <i>儲存轉儲的目錄</i> - 儲存 kdump 映像的路徑。n    通過按瀏覽選擇對話方塊"
"中的資料夾作為儲存 kdump 映像的位置。</i>\n"
"    <br></p>"

#. Dump Format - RadioButtons  3/6
#: src/include/kdump/helps.rb:83
msgid ""
"<p><b>FTP</b> - Save kdump image via FTP.\n"
"    <i>Server Name</i> - The name of ftp server.\n"
"    <i>Port</i> - The port number for connection.\n"
"    <i>Directory on Server</i> - The path for saving kdump images.\n"
"    <i>Enable Anonymous FTP</i> enables anonymous connection to server.\n"
"    <i>User Name</i> for ftp connection. <i>Password</i> for ftp connection."
"<br></p>"
msgstr ""
"<p><b>FTP</b> - 通過 FTP 儲存 kdump 映像。\n"
"     <i>伺服器名</i> - FTP 伺服器的名稱。\n"
"     <i>埠</i> - 連結的埠號。\n"
"     <i>伺服器目錄</i> - 儲存 kdump 映像的路徑。\n"
"     <i>啟用匿名 FTP</i> 啟用伺服器匿名連線。\n"
"     FTP 連線的<i>使用者名</i>。FTP 連線的<i>密碼</i>。<br></p>"

#. Dump Format - RadioButtons  4/6
#: src/include/kdump/helps.rb:92
msgid ""
"<p><b>SSH</b> - Save kdump image via SSH.\n"
"    <i>Server Name</i> - The name of server.\n"
"    <i>Port</i> - The port number for connection.\n"
"    <i>Directory on Server</i> - The path for saving kdump images.\n"
"    <i>User Name</i> for SSH connection.  \n"
"    <i>Password</i> for SSH connection.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b>SSH</b> - 通過 SSH 儲存 kdump 映像。\n"
"    <i>伺服器名</i> - 伺服器的名稱。\n"
"    <i>埠</i> - 連線的埠號。\n"
"    <i>伺服器目錄</i> - 儲存 kdump 映像的路徑。\n"
"    SSH 連線的 <i>使用者名</i>。\n"
"    SSH 連線的 <i>密碼</i>。<br></p>\n"

#. Dump Format - RadioButtons  5/6
#: src/include/kdump/helps.rb:101
msgid ""
"<p><b>NFS</b> - Save kdump image on NFS.\n"
"    <i>Server Name</i> - The name of nfs server.\n"
"    <i>Directory on Server</i> - The path for saving kdump images.<br></p>"
msgstr ""
"<p><b>NFS</b> - 在 NFS 上儲存 kdump 映像。\n"
"    <i>伺服器名</i> - NFS 伺服器的名稱。\n"
"    <i>伺服器目錄</i> - 儲存 kdump 映像的路徑。<br></p>"

#. Dump Format - RadioButtons  6/6
#: src/include/kdump/helps.rb:107
msgid ""
"<p><b>CIFS</b> - Save kdump image via CIFS.\n"
"    <i>Server Name</i> - The name of server.\n"
"    <i>Exported Share</i> - The windows share name.\n"
"    <i>Directory on Server</i> - The path for saving kdump images.\n"
"    <i>Use Authentication</i> enables authenticated connection to server.\n"
"    <i>User Name</i> for connection. <i>Password</i> for connection.<br></p>"
msgstr ""
"<p><b>CIFS</b> - 通過 CIFS 儲存 kdump 映像。\n"
"    <i>伺服器名</i> - 伺服器名稱。\n"
"    <i>匯出共享</i> - Windows 共享名稱。\n"
"    <i>伺服器目錄</i> - 儲存 kdump 映像的路徑。\n"
"    <i>使用驗證</i> 啟用伺服器驗證連線。\n"
"    連線的 <i>使用者名</i>。連線的 <i>密碼</i>。<br></p>"

#. Custom Kdump Kernel - TextEntry 1/1
#: src/include/kdump/helps.rb:116
msgid ""
"<p><b>Custom Kdump Kernel</b> The user can enter the custom kernel.\n"
"    The naming scheme is:<i>/boot/vmlinu[zx]-<kernel_string>[.gz]</i>\n"
"    Please enter only <i>kernel_string</i>.<br></p>"
msgstr ""
"<p><b>自定義 Kdump 核心</b> 使用者可以輸入自定義核心。\n"
"    命名方式是：<i>/boot/vmlun[zx]-<kernel_string>[.gz]</i>\n"
"    請僅輸入 <i>kernel_string</i>。<br></p>"

#. Kdump Command Line - TextEntry 1/1
#: src/include/kdump/helps.rb:122
msgid ""
"<p><b>Kdump Command Line</b>\n"
"    Additional arguments passed to kexec. <br></p>"
msgstr ""
"<p><b>Kdump 命令列</b>\n"
"    要傳遞給 kexec 的額外參數。<br></p>"

#. Kdump Command Line Append - TextEntry 1/1
#: src/include/kdump/helps.rb:126
msgid ""
"<p><b>Kdump Command Line Append</b>\n"
"    Set this option to _append_ values to the default command line string. \n"
"    The string will be appended if the <i>Kdump Command Line</i>\n"
"    is set. <br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b>Kdump 命令列附加</b>\n"
"   設定此選項以附加值到默認命令列字元串。\n"
"   僅有設定了 <i>Kdump 命令列</i> 該字元串才能附加。<br></p>\n"

#. Enable Immediate Reboot After Saving the Core - CheckBox 1/1
#: src/include/kdump/helps.rb:133
msgid ""
"<p><b>Enable Immediate Reboot After Saving the Core</b> - \n"
"    Enable immediately reboot after saving the core in the kdump.<br></p>"
msgstr ""
"<p><b>啟用儲存核心後立即重啟</b> - \n"
"    啟用儲存核心到 kdump 後立即重新引導。<br></p>"

#. Enable Delete Old Dump Images - CheckBox 1/1
#: src/include/kdump/helps.rb:137
msgid ""
"<p><b>Enable Delete Old Dump Images</b> - \n"
"    Enable Delete Old Dump Images. If the number of dump files in \n"
"    <i>Number of Old Dumps</i> exceeds this number, older dumps are removed."
"<br></p>"
msgstr ""
"<p><b>啟用刪除舊轉儲映像</b> - \n"
"    啟用刪除舊轉儲映像。如果轉儲檔案數目超出了 <i>舊轉儲數目</i> 指定的數字，"
"將刪除舊轉儲映像。<br></p>"

#. Enable Copy Ke&rnel into the Dump Directory - CheckBox 1/1
#: src/include/kdump/helps.rb:143
msgid ""
"<p><b>Enable Copy Kernel into the Dump Directory</b> - \n"
"    If this option is selected, the kernel and the\n"
"      debugging information (if installed) are copied into the dump\n"
"      directory. The default is \"off\". It is useful to have\n"
"      everything in place for debugging.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b>啟用複製核心到轉儲目錄</b> - \n"
"   如果選中了此選項，核心與偵錯資訊 (若安裝) 將複製到轉儲目錄。默認為 \"關"
"\"。備份所有檔案有助於偵錯。<br></p>\n"

#. SMTP Server
#: src/include/kdump/helps.rb:151
msgid ""
"<p><b>SMTP Server</b> used for sending a notification email after a dump.</p>"
msgstr "<p><b>SMTP 伺服器</b>用來在轉儲後發送通知郵件。</p>"

#. SMTP User Name
#: src/include/kdump/helps.rb:155
msgid ""
"<p><b>User Name</b> for SMTP authetication when <i>SMTP Server</i> is\n"
"  set. This is optional. If you do not specifiy a username and password, "
"plain SMTP will be used.</p>\n"
msgstr ""
"<p>當設定了 <i>SMTP 伺服器</i>後的 SMTP 驗證<b>使用者名</b>。可選。如果您不指定"
"使用者名與密碼，將使用普通 SMTP。</p>\n"

#. SMTP Password
#: src/include/kdump/helps.rb:159
msgid ""
"<p><b>Password</b> for SMTP authetication when <i>SMTP Server</i> is set. "
"This\n"
"  is optional. If you do not specify a username and password, plain SMTP "
"will be used.</p>\n"
msgstr ""
"<p>當設定了 <i>SMTP 伺服器</i>後的 SMTP 驗證<b>密碼</b>。可選。如果您不指定用"
"戶名與密碼，將使用普通 SMTP。</p>\n"

#. Notification To (email addresses)
#: src/include/kdump/helps.rb:163
msgid ""
"<p><b>Notification To</b> Specify the email address to which a notification "
"email will be sent when a dump has been saved.</p>\n"
msgstr "<p><b>通知接收物件</b>指定了當轉儲儲存後發送通知郵件的電子郵件地址。</p>\n"

#. Notification CC (email addresses)
#: src/include/kdump/helps.rb:167
msgid ""
"<p><b>Notification CC</b> Specify a list of space-separated email addresses "
"to\n"
" which a notification email will be sent via cc if a dump has been saved.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p><b>通知抄送物件</b>指定了當轉儲儲存後，通過抄送方式發送通知電子郵件的以空"
"格分割的電子郵件地址列表。</p>\n"

#. Number of Old Dumps (number)
#: src/include/kdump/helps.rb:171
msgid ""
"<p><b>Number of Old Dumps</b> specifies how many old dumps are kept. If the "
"number of dump files \n"
"exceeds this number, older dumps are removed.</p>"
msgstr ""
"<p><b>舊轉儲數目</b>指定了儲存多少舊轉儲檔案。如果轉儲檔案數目超過了該數字，"
"舊轉儲檔案將被刪除。</p>"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/kdump/helps.rb:175
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Kdump Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化 Kdump 配置</big></b><br>\n"
"請稍候...<br></p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/kdump/helps.rb:179
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>終止啟始化:</big></b><br>\n"
"請您現在點選<b>終止</b>, 以便安全中斷配置工具.</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/kdump/helps.rb:183
msgid ""
"<p><b><big>Saving Kdump Configuration</big></b><br>\n"
"Please wait...<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存 Kdump 配置</big></b><br>\n"
"請稍候...<br></p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/kdump/helps.rb:187
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog informs whether it is safe to do so.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中斷儲存:</big></b><br>\n"
"請點選<B>中斷</B>,以便中斷儲存.\n"
"一個附加對話方塊將告訴您這樣做是否安全.\n"
"</p>\n"

#. Summary dialog help 1/3
#: src/include/kdump/helps.rb:194
msgid ""
"<p><b><big>Kdump Configuration</big></b><br>\n"
"Configure kdump here.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>Kdump 配置</big></b><br>\n"
"請在此配置 kdump。<br></p>\n"

#. Summary dialog help 2/3
#: src/include/kdump/helps.rb:198
msgid ""
"<p><b><big>Adding a Kdump:</big></b><br>\n"
"Choose an kdump from the list of detected kdumps.\n"
"If your kdump was not detected, select <b>Other (not detected)</b>.\n"
"Then press <b>Configure</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>添加 Kdump：</big></b><br>\n"
"從檢測到的 kdump 列表中選擇一個 kdump。\n"
"如果沒有檢測到您的 kdump，選擇<b>其他 (未檢測到)</b>。\n"
"然後按<b>配置</b>。</p>\n"

#. Summary dialog help 3/3
#: src/include/kdump/helps.rb:205
msgid ""
"<p><b><big>Editing or Deleting:</big></b><br>\n"
"If you press <b>Edit</b>, an additional dialog in which to change\n"
"the configuration opens.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>編輯或刪除:</big></b><br>\n"
"如果您點選<b>編輯</b>, 將開啟一個額外對話方塊,\n"
"在這個對話方塊裡, 您可以變更您的配置。</p>\n"

#. Ovreview dialog help 1/3
#: src/include/kdump/helps.rb:211
msgid ""
"<p><b><big>Kdump Configuration Overview</big></b><br>\n"
"Obtain an overview of installed kdumps. Additionally\n"
"edit their configurations.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>Kdump 配置概覽</big></b><br>\n"
"獲取已安裝的 kdump 的概覽。 此外，\n"
"對它們的配置進行編輯。<br></p>\n"

#. Ovreview dialog help 2/3
#: src/include/kdump/helps.rb:217
msgid ""
"<p><b><big>Adding a Kdump:</big></b><br>\n"
"Press <b>Add</b> to configure a kdump.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>添加 Kdump：</big></b><br>\n"
"按<b>添加</b>以配置 kdump。</p>"

#. Ovreview dialog help 3/3
#: src/include/kdump/helps.rb:221
msgid ""
"<p><b><big>Editing or Deleting:</big></b><br>\n"
"Choose a kdump to change or remove.\n"
"Then press <b>Edit</b> or <b>Delete</b> as desired.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>編輯或刪除：</big></b><br>\n"
"選擇要變更或刪除的 kdump。\n"
"然後根據需要按<b>編輯</b>或<b>刪除</b>。</p>\n"

#. definition UI terms for saveing dump target
#.
#. terms
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:85
msgid "Local Filesystem"
msgstr "本地檔案系統"

#: src/include/kdump/uifunctions.rb:91
msgid "&Directory for Saving Dumps"
msgstr "轉儲檔案儲存目錄(&D)"

#: src/include/kdump/uifunctions.rb:94
msgid "B&rowse"
msgstr "瀏覽(&B)"

#: src/include/kdump/uifunctions.rb:112 src/include/kdump/uifunctions.rb:149
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:177 src/include/kdump/uifunctions.rb:192
msgid "Server Nam&e"
msgstr "伺服器名(&E)"

#: src/include/kdump/uifunctions.rb:114 src/include/kdump/uifunctions.rb:151
msgid "P&ort"
msgstr "埠(&O)"

#. text entry
#. text entry
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:119 src/include/kdump/uifunctions.rb:155
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:179 src/include/kdump/uifunctions.rb:198
msgid "&Directory on Server"
msgstr "伺服器目錄(&D)"

#: src/include/kdump/uifunctions.rb:124
msgid "Enable Anon&ymous FTP"
msgstr "啟用匿名 FTP (&Y)"

#. text entries
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:196
msgid "Exported Sha&re"
msgstr "匯出共享(&r)"

#: src/include/kdump/uifunctions.rb:205
msgid "Use Aut&hentication"
msgstr "使用驗證(&H)"

#. Function validates options in
#. "Saving Target for Kdump Image"
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:661
msgid "You need to specify \"Directory for Saving Dumps\""
msgstr "您需要指定 \"轉儲檔案儲存目錄\""

#. install cifs-mount package
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:669 src/include/kdump/uifunctions.rb:695
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:729
msgid "You need to specify \"Server Name\""
msgstr "您需要指定 \"伺服器名\""

#: src/include/kdump/uifunctions.rb:676 src/include/kdump/uifunctions.rb:702
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:736
msgid "You need to specify \"Directory on Server\""
msgstr "您需要指定 \"伺服器目錄\""

#: src/include/kdump/uifunctions.rb:686 src/include/kdump/uifunctions.rb:753
msgid "You need to specify \"User Name\""
msgstr "您需要指定 \"使用者名\""

#: src/include/kdump/uifunctions.rb:743
msgid "You need to specify \"Exported Share\""
msgstr "您需要指定 \"匯出共享\""

#. KDUMP_SAVE_TARGET["user_name"]="";
#. KDUMP_SAVE_TARGET["password"]="";
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:794
msgid "Select directory for saving dump images"
msgstr "選擇儲存轉儲映像的目錄"

#. Function validates if crashkernel option includes
#. several ranges and ask user about rewritting
#.
#. "KdumpMemory"
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:1439
msgid "Kernel option includes several ranges. Rewrite it?"
msgstr "核心選項包括一些範圍。重寫嗎？"

#. T: Checkbox label
#: src/include/kdump/uifunctions.rb:1467
msgid "Use &Firmware-Assisted Dump"
msgstr "使用固件輔助轉儲(&F)"

#. See FATE#315780
#. See https://www.suse.com/support/kb/doc.php?id=7012786
#. FIXME what about dracut?
#: src/modules/Kdump.rb:483
msgid ""
"Error updating initrd while calling '%{cmd}'.\n"
"See %{log} for details."
msgstr ""
"呼叫 '%{cmd}' 更新 initrd 時出錯。\n"
"細節請參考 %{log}。"

#. Kdump read dialog caption
#: src/modules/Kdump.rb:593
msgid "Initializing kdump Configuration"
msgstr "啟始化 kdump 配置"

#. Progress stage 1/4
#. Progress step 1/4
#: src/modules/Kdump.rb:602 src/modules/Kdump.rb:610
msgid "Reading the config file..."
msgstr "正在讀取配置檔案..."

#. Progress stage 3/4
#: src/modules/Kdump.rb:604
msgid "Reading kernel boot options..."
msgstr "正在讀取核心引導選項..."

#. Progress stage 4/4
#. Progress finished 3/4
#: src/modules/Kdump.rb:606 src/modules/Kdump.rb:614
msgid "Reading available memory..."
msgstr "正在讀取可用的內存..."

#. Progress step 2/4
#: src/modules/Kdump.rb:612
msgid "Reading partitions of disks..."
msgstr "正在讀取磁碟分割區..."

#. Error message
#: src/modules/Kdump.rb:626
msgid "Cannot read config file /etc/sysconfig/kdump"
msgstr "無法讀取配置檔案 /etc/sysconfig/kdump"

#. Error message
#: src/modules/Kdump.rb:634
msgid "Cannot read kernel boot options."
msgstr "無法讀取核心引導選項。"

#. Error message
#: src/modules/Kdump.rb:641
msgid "Cannot read available memory."
msgstr "無法讀取可用內存。"

#. Kdump read dialog caption
#: src/modules/Kdump.rb:667
msgid "Saving kdump Configuration"
msgstr "儲存 kdump 配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/Kdump.rb:696
msgid "Write the settings"
msgstr "寫入設定"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/Kdump.rb:698
msgid "Update boot options"
msgstr "更新引導選項"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/Kdump.rb:702
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在寫入設定..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/Kdump.rb:704
msgid "Updating boot options..."
msgstr "正在更新引導選項..."

#. Progress finished
#: src/modules/Kdump.rb:706
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. Error message
#: src/modules/Kdump.rb:716
msgid "Cannot write settings."
msgstr "無法寫入設定。"

#. Error message
#: src/modules/Kdump.rb:725
msgid "Adding crashkernel parameter to bootloader fault."
msgstr "添加 crashkernel 參數到引導載入器失敗。"

#. Create a textual summary and a list of unconfigured cards
#. @return summary of the current configuration
#: src/modules/Kdump.rb:833
msgid "Kdump status: %1"
msgstr "Kdump 狀態：%1"

#: src/modules/Kdump.rb:834
msgid "enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/modules/Kdump.rb:834
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/modules/Kdump.rb:841
msgid "Value of crashkernel option: %1"
msgstr "crashkernel 選項的值：%1"

#: src/modules/Kdump.rb:848
msgid "Dump format: %1"
msgstr "轉儲格式：%1"

#: src/modules/Kdump.rb:855
msgid "Target of dumps: %1"
msgstr "轉儲目標：%1"

#: src/modules/Kdump.rb:862
msgid "Number of dumps: %1"
msgstr "轉儲數目：%1"

#. Trying to use fadump on unsupported hardware
#: src/modules/Kdump.rb:950
msgid ""
"Cannot use Firmware-assisted dump.\n"
"It is not supported on this hardware."
msgstr ""
"無法使用固件輔助轉儲。\n"
"此硬體不支援。"

#~ msgid ""
#~ "<p><b>Dump Format</b><br>\n"
#~ "    <i>Compressed Format</i> - Compress dump data by each page.\n"
#~ "    <i>ELF Format</i> - Create dumpfile in the ELF format<br></p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b>轉儲格式</b><br>\n"
#~ "    <i>壓縮格式</i> - 分頁壓縮轉儲資料。\n"
#~ "    <i>ELF 格式</i> - 創建 ELF 格式轉儲檔案。<br></p>"

#~ msgid "Unsupported architecture, \"crashkernel\" was not added"
#~ msgstr "不支援的架構，\"crashkernel\" 未添加"

#~ msgid "ENABLED"
#~ msgstr "啟用"

#~ msgid "DISABLED"
#~ msgstr "禁用"

#~ msgid "Reading disk partitions..."
#~ msgstr "正在讀取磁碟分割區..."

#~ msgid "Cannot read disk partitions."
#~ msgstr "無法讀取磁碟分割區。"

#~ msgid "User Name"
#~ msgstr "使用者名"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密碼"

#~ msgid "&The Runlevel to Boot the Kdump Kernel"
#~ msgstr "引導 Kdump 核心的運行級別(&T)"

#~ msgid "1 - Single User Mode"
#~ msgstr "1 - 單使用者方式"

#~ msgid "2 - Local Multiuser Without Remote Network"
#~ msgstr "2 - 不帶遠端網路的本地多使用者方式"

#~ msgid "3 - Full Multiuser With Network"
#~ msgstr "3 - 帶網路的完全多使用者方式"

#~ msgid "5 - Full Multiuser With Network and xdm"
#~ msgstr "5 - 完全多使用者網路模式並帶有 xdm"

#~ msgid "The Runlevel to Boot"
#~ msgstr "引導的運行級別"

#, fuzzy
#~ msgid "<p><b>SMTP Server</b>...</p>"
#~ msgstr "<p><b>訪問伺服器</b></p>"

#, fuzzy
#~ msgid "<p><b>User Name</b>...</p>"
#~ msgstr "<p><b>使用者與組</b></p>"

#, fuzzy
#~ msgid "<p><b>Password</b>...</p>"
#~ msgstr "<p><b>口令策略</b></p>"

#, fuzzy
#~ msgid "<p><b>Notification To</b>...</p>"
#~ msgstr "<p><b>使用 SMB 身份驗證</b>：%1</p>"

#, fuzzy
#~ msgid "<p><b>Notification CC</b>...</p>"
#~ msgstr "<p><b>撤銷證書列表 (CRL)：</b></p>"

#, fuzzy
#~ msgid "Save first to raw partition: %1"
#~ msgstr "將分割區狀態變更為 %1。"

#, fuzzy
#~ msgid "Kdump runlevel: %1"
#~ msgstr "在運行級別 %1 中"

#, fuzzy
#~ msgid "Wrong value of options \"level\"."
#~ msgstr "選項值錯誤。"

#, fuzzy
#~ msgid "Partition does not exist on your disks"
#~ msgstr "找到磁碟 %1 的分割區表"

#, fuzzy
#~ msgid "Read the config file"
#~ msgstr "讀取配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Read available memory"
#~ msgstr "列出所有可用時區"

#, fuzzy
#~ msgid "File %1 doesn't exist."
#~ msgstr "檔案 %1 不存在。"

#, fuzzy
#~ msgid "Package for kernel-kdump is not available."
#~ msgstr "%1 個軟體包不可用。"

#, fuzzy
#~ msgid "Installation failed!"
#~ msgstr "安裝失敗。"

#~ msgid "Run SuSEconfig"
#~ msgstr "運行 SuSEconfig"

#~ msgid "Running SuSEconfig..."
#~ msgstr "正在運行SuSEconfig..."

#~ msgid "Configuration summary..."
#~ msgstr "配置摘要..."

#, fuzzy
#~ msgid "Kdump Configuration"
#~ msgstr "轉儲配置"

#, fuzzy
#~ msgid "Kdump to Configure"
#~ msgstr "要配置的調變解調器"

#, fuzzy
#~ msgid "Kdump Overview"
#~ msgstr "概覽"

#~ msgid "Number"
#~ msgstr "編號"

#~ msgid "Initializing..."
#~ msgstr "正在啟始化..."

